有冇喺 I.T Apparels Limited office 返工？

有無巴絲打喺Design department返工？

出名西 睇路

去咗interview 未有清息

消息*

Up

奶過野

你做邊個department?

in過，hr知我無fashion底但graphic multimedia production都有，佢話好welcome同埋我足夠有凸

去到second見個department head 就don't give a shit, 話我無底，踩呢樣果樣我廢撚事同佢講野起身走。

依家仲keep住請人

出手又勁底 壓到on99咁

你In邊個position?

我都見埋department head 不過等咗幾個星期都未有消息 Email佢地就話still in progress 真係唔知點

唔做好過做啦 office 黑蚊蚊 d人又西
大把group你做啦黃竹坑

你之前係入面做過？

分享多啲

I.T講真真係狗也不屌

利申 做過i.t

你係做咩職位？

前排先炒完，又請？